無咗中意人嗰種感覺

ex俾咗帽我戴 已經散咗就一年
一年裡面遇過唔同嘅女仔
但始終搵唔翻中意人嗰種感覺

到而家我都仲開住佢ig既帖子通知
可能只係習慣咗開住

呢一年裡面我同佢都無再拍過拖（據我所知）
我一路都覺得我對佢已經無感覺 已經放低咗
但有時夜晚一個 我就會諗
如果佢有一日post咗張佢同仔嘅合照 佢同人拍拖
我會唔會真係無感覺？

我唔知我一直都無想再識女仔既原因
係因為未放低ex 定純粹因為未遇到啱嘅女仔

sor for 1999

55

嗯

咁仲有無同佢講嘢

佢間唔中whatsapp我
我會特登覆得冷淡 一句起兩句止